10號風球返工可以放一日假,坐監既又點?

可唔可以早一日走?

長毛失職

好似真係有得扣番